聯署要求白宮禁本港親共派入境美國

美中貿易戰不斷發展，美國除了對中國貨品徵收關稅，同時以國家安全為由，對中國企業或個人實施制裁。

居美港人與及對美友好的港人，可以善意提醒美國政府，為維護美國國家安全，必須留意香港的親北京人士在美國的活動，甚至應該禁止有關人等入境美國。

例如香港的民建聯、工聯會、經民聯等政黨，以及在立法會內其他的建制派議員，都是完全受中聯辦指揮，而中聯辦直屬於國務院，基本上香港的建制派都可視為隸屬中國政府的屬員。

他們如在這敏感時刻入境美國，不排除他們是為中國政府進行間諜活動。所以，美國為自身的國家安全著想，應首先禁止香港立法會內 42 名建制派議員入境美國。

另一方面，將於 11 月舉行的立法會九龍西補選，誰具名支持親北京的候選人，就是受中聯辦控制的證據，美國也應該對有關人等實施入境制裁。

如果美國能夠對香港建制派實施入境禁令，香港的建制派終於因為長久以來的反民主行為而受到制裁，美國既能維護國家安全，也同時能聲援香港民主發展，保障一國兩制在港實行，有助於《香港關係法》繼續落實。

且看中國政府會否為香港末端的屬員入境美國的問題提升為外交事件。如果中國外交部為此發聲，則佐證香港建制派直屬於中國政府的事實；否則，當發現北京原來不會為香港的建制派在國際上提供庇護，港人可以再進一步向美國政府建議，公佈及凍結有關人等在美資產，及將入境禁令延伸至董建華、梁振英等前香港特區高官。

我已經在美國白宮網站提出了聯署訴求，歡迎各位加入聯署：連結

文: 楊繼昌

Signed

有沒範文？

想copy

識玩

一早要咁做

手土

推

Needs 99,919 signatures by October 23, 2018 to get a response from the White House

昌昌

倒不如去Donald Trump Twitter 反映更好！

其實係，同美國本土國防安全有關

冇錯，呢d資產隨時可以當做係非法所得

Done

finish

signed

支持

Go

簽ed

send埋去日本
某啲人好鐘意去著和服玩劍道

玩大D
禁入歐盟成員國

push

仲有佢地屋企人都要禁

You've successfully signed the petition below. Your signature has been verified and counted.

done

應該一千人都無

已簽

SIGNED

GCHI

支那狗點會咁唔愛蟈架？

一定坐定定係贏蟈交稅啦

持有綠卡人仕一定要宣誓效忠美國

唔夠人

快簽

Send 埋去reddit

得千幾人

痴撚線

最緊要禁埋佢地老婆仔女老豆老母

已簽
SEND個EMAIL
簽個名就可以搞到班親建制 何樂而不為

達標未？
係咪真係會 受理 呢

禁埋班有錢佬 再取消埋美國籍

哂氣

過左白官會廢UP幾句 只係之前黑鬼冇鳩用

但而家白宫主人係侵侵

玩

唔見哂平日個班打著港獨旗號ga共碟？

聯署嘅人仲少過甜post嘅like數

k

.

老實講
根據以往經驗 連一半人數都好難達到
但係
冇成本 又可以玩野 點解唔做

凍結所有資產

高登同膠登有冇post?

冇就po埋過去

再去埋8chan

楊繼昌依排咁多搞作
Anyway signed